Case départ
{{Infobox film
| name           = Case départ
| image          = 
| alt            = 
| caption        = 
| director       = Lionel Steketee Fabrice Eboué Thomas NGijol
| producer       = Alain Goldman Catherine Morisse
| writer         = Fabrice Eboué Thomas NGijol Jérôme Lhotsky
| starring       = Fabrice Eboué Thomas NGijol
| music          = Alexandre Azaria
| cinematography = Jean-Claude Aumont	
| editing        = Frédérique Olszak
| studio         = Légende Films TF1 Films Production Canal+
| distributor    = Mars Distribution
| released       =  
| runtime        = 94 minutes
| country        = France
| language       = French
| budget         = $7,000,000
| gross          = $28,840,727 
}} 2011 France|French comedy film directed by Lionel Steketee, Fabrice Eboué and Thomas NGijol.

==Cast==
* Fabrice Eboué – Régis Grosdésir
* Thomas NGijol – Joël Grosdésir
* Stefi Celma – Rosalie
* Eriq Ebouaney – Isidore
* Etienne Chicot – M. Jourdain
* Catherine Hosmalin – Madame Jourdain
* David Salles – M. Henri
* Franck de la Personne – The Monk
* Joséphine de Meaux – Joséphine Jourdain
* Doudou Masta – Neg Marrons Chief

==References==
 

==External links==
*  

 
 
 
 
 
 
 
 
 
 


 
 